[889]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(234)兩次一位粗卡兼宮脇咲良O'My世界第一

團愛唔該去到:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

鎮POST之片 (重點係0:48）

手卷找咗Cool呢條數

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

pd48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章(詳：)完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

九、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
十、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十一、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C,唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人,發夠centre夢未啊屌推夠真真走未啊

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

第1頁留名

LM

Lm

更新痴咗線名單
斬碌鳩落嚟 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示サポート
MisaMisa 油B JYP
1.話其他人唔識欣賞油B
2.想同油B做愛
3.佢話:lihkgの皆んなさん
一緒にユーリのおマンコを舐めろう!
4.咲良のワキが舐めたい
起身刷牙 油B
1.表示油B美若天仙
一生遺憾粉 油B
1.見到油B張concept相比人P到好似AV封面咁嘅時候要主題,番號
2.表示要to reach yuri
3.睇完個AV P圖之後話get到oh yeah嘅第二個意思
4.根據P圖表示,個名會係韓國偶像練習生初下海:自助洗衣機店
5. like咗油B生日嗰日IG出嘅片
6. post油B金鋼棒
7.佢見到MISA話私今日、ユーリちゃんのおマンコちゃんとに舐めた嘅時候表示美味しい
小飯粒 珠珠夏惠姨
指原莉乃旦乃樣 珠珠
1.愛珠愛到cls
2.clc打咗做cls
裴咲良 油B
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎 油B
1.ユーリのおマンコを舐めろう！！！
ユーリのおマンコすきです！！！
塔諾愛柔B(戀上嘈但溫柔的你)
1.其實我都想睇柔b
2.以為油B係nako
3.為咗油B名都轉埋
4.路上柔理不會絕望，路上柔理信念更剛
路上柔理歡笑在浮蕩，滿山小草都芬芳！
5.
因為前日當我睇完IZONE CHU後
我覺得自己愛上左娜B
雖然娜Ｂ好曺
但又見到溫柔抱細路的一面
所以終於有理由咁改名示愛
Ye_rin 油B
1.掛住打J連post都睇錯走咗去Gfriend post打J
2.表示想將自己包成禮物送比柔b
名井南極地漩渦 油B
1. 表示打丁幫poster開光
我銀包入面有銀仔 油B
1.同油B講生日快樂
金娜榮 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:中間有抖氣聲 Oh 啊~yeah
絲絲天棘出莓牆(李佳恩終極支持者)油B
1.話 we love 油B
黃美英係我老婆 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:oh~yeah
磪有情 油B
1.表示柔B孖邊
出前金丁 油B
1.想屌油B鼻
珈瑪星雲 油B
1.回應Misa話想同柔理做愛,表示柔理是大家的,要做就大家一起做
奧利子子 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示それが良いと聞いた
私も試してみたい！！！
紗夏的浴缸 油B
1.哇屌 油b真係正撚到

留名

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷
燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

大家嘅心聲
up主做得好，永遠支持你。
明明就是垃圾cj公司和石頭音樂公司用骯髒醜陋的手段來搞的主打曲分量part分配，
偏偏曹愛國的粉還無恥的説大主唱就應該有這麼多分量，還説唱的多牛，實力有多牛。主打曲的那幾句高音雞叫恕我不敢恭維。
還有曹愛國的粉吹她的主唱實力有多牛，以後歌曲的大主唱位置都非她莫屬的，真是牛你馬啊！
這麼牛，怎麼不見她拿330票？這麼牛，怎麼pd48主唱評價比賽不見她贏了韓初媛拿第1？一個在pd48裏面2次等級評價被導師從A給直接評價降到F的垃圾主唱，還被吹上天了？牛的不是曹愛國，牛的是她的2個親爹cj公司和石頭音樂公司，就是靠2個親爹把真正的大主唱韓初媛和樸海允給幹掉了才進的出道位。看了主打曲mv，不知道的人還以為她才是c位出道的。我以前就説過，如果不是她長得太醜壓不住場面，2個親爹都恨不得直接把她排在第1名出道了，第3名已經是2個親爹能安排的極限位置了。當時一見到這個曹愛國親女兒進團就覺得不妥了，不過還以為她的2個親爹公司可能會做個人，會好好的一視同仁的對待各位妹子，沒想到出道以後的主打曲mv分量分配2個親爹就更加的變本加厲了，讓親女兒曹愛國直接霸佔本是第1名出道c位才應該有的分量待遇了，而且還直接把3個日本妹子和姜惠元的分量扔到墊底的洗腳妹位置，真是日狗了。就和當初pd48總決賽的套路一樣，2個親爹直接把另外5個日本妹子扔到倒數的墊底位置。
b站有一副視頻動態圖片非常符合曹愛國和她那些粉絲的嘴臉：“不好意思，有2個親爹cj公司和石頭音樂公司真的是可以為所欲為的”

老婆：

妻子：

愛護：

愛錫：

愛惜：

愛慕：

喜歡：

留心：

留意：

留名！

快啲推到第二頁展開討論

仆街指原張gif 笑到

點解食飯絲變咗夏蕙姨癡線佬

[890]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(233)唔去fs枉為人

1.

2.http://
the show投票非專業教程 多圖多字

3.how to 整油B sticker

4.https://

5.

6.唔知點解可以影到咁

乜撚嘢表情嚟

7.突然發現原來mnet己經係影得唔錯

8.profile

櫻

彩元

清鈍

肥妹

權F

9.

10.禾珠點算

11.fansign

fancam

~娘娘

～彩讌

～權F

repo

~南巴repo

～彩讌

12.為咗hea住睇可以去到?

13.做完文青未

14.the show

去咗攬有情

15.

我孖寶

屌
以為睇緊本家POST

一拳打入你個心

我照copy咋

加漏咗 指原巴自己都中意夏蕙姨

我有改template

連登死圖?

點解仲係我 點解！

lm

唔通

不如俾張相你一齊落坑

我要搵夏蕙姨懲罰你地！

食飯絲鍾意陪人上頭注香

元英又你

佢一直都唔明靚女唔痾屎
唔通佢就係真身

屌岩岩睇返O MY
油B個乜撚野頭型黎

佢冇copy temlate

推換卡docs

點解會有留意

夏薏巴開post留名

都話佢隱性油推架啦
上次抽中卡扮曬唔開心

指原巴個LIST差個夏蕙喎

Old News?
奶粉同櫻既時代過左去
依家係膠真

好過你睇夏蕙

想問返, 咩事

鐘唔鐘意驅風啊你

均衡飲食

一生巴神崎巴鐘意多d

賣ske
不過真實黎講影響不大

呢D先正路
指原巴個D叫便秘啦

仆街你終於認你係油推啦

即係好似nmb咁, 唔係屬於aks

我唔係油推

癡撚線我呢d係真愛黎

株式會社密鑰持有者本日（11月13日）召開的董事會上締結了繼承株式會社AKS運營的偶像組合SKE48的基本協議書 關於SKE48的知識產權及運營管理人員等會繼續與AKS協商，預計今後會與AKS共同管理運營SKE48事業及商標 正式協議預計12月簽訂

可以咁樣理解

貪快用google translate中伏

啲ptrview

微博啲人話股價升咗 普天同慶咁滯

躝啦屌你老母

要幫你驅風嘛？

好想睇彩元唱color

認左啦你認左啦

Lm
一位粗卡

Misa巴出來同我搞掂指原巴

岩岩the show 全izone cut

縮圖

張相有你份架

賣SKE,其實可能有些少影響個選拔位,唔係AKS管理既NMB,STU 54單都係得1個位

小二兩打花心唔該

禾珠一定係C位！
禾珠一定係C位！
禾珠一定係C位！

知啦，不過其他冇份姐

邊張 ?我醒唔起

你要圖？

須田應該都會有既

我真係唔記得

黑白個張？

頂櫻花隻左手包到嚴重過指原嗰隻 咩手套嚟

唔記得post左未

the show個cameraman做乜突然zoom奶粉個pat

個腎有冇事

重口味

估唔到係鍾意成咸 唔係甜

bam

依張preview.......

換腎呢度好多人爭住捐俾佢

屌

邊度？ miss左

呢張真係preview唔係偷拍?

清純:有得攬既地方就會搵到我

後面Nako

咁鬼似

新人留名
想問問點解the show完左encore主唱唔唱歌

有冇encore 片?

唔好殺我
我咁靚仔

咁唔吉利嘅

原來都有唱1秒

放手啦死八婆救救nako

油B話有唱就有唱
OK?

生無可戀
exactly呢個樣->

尋晚先睇完nako硬食細菌，今日又有新野.......

友帖fromis_9代表 小智低清下班圖

近到

你常駐韓國

好撚慘

低清照save

一齊拜大神
係咪係韓國讀書?

屌你，我都岩岩手痕買隻rose一開就係豉油碟呀

呢張隻手定d

錯版雙unit卡？ 好慘

大神就唔係清低圖啦

剪左中間咪有4張個人囉

唔敢當
我呢D小薯

屌
你又岩喎

油

做乜野

btw我菲好可愛

想講左好耐，你d團體卡個度好似認錯晒d人...

抵撚死啦 尋日笑鳩我中油set

小智低清圖 小小意思 唔好介意

開唔到

唔介意
好勁

唔知仲可以駐幾耐

彩元debut support

權F 行埋黎比心
大神

nako

airdpods

求解答隻兔叫咩名

Nako

頭先睇到南巴repo，睇到最尾個句差啲尖叫出黎

最後一場fansign招募已出

會唔會太靚

屌 係喎 開完盒無睇清楚就打左落去

真識影 有齊我兩pick

出左18號先 依加先出17號既 是咪因為18號果2場係地方搞?

出哂啦?

Pet pet當家𥚃面果隻兔仔，但奸角來

彩燕花名

角色名稱：毛毛
真人代表：nako

照買隻先
我見到張相入左坑

Admired artist
全部都係獨當一面既soloist

默認左櫻花勾婆

我讌唔綠

係清純勾櫻

係掛

中呀

越多越多人中油

HKT48呢

哇係rose油

突然推post慢咗

VVV

Vvvvv

vv

開波！

唔齊人

冇娜B，屌你老味

少左幾個

依個第幾個ver?

清鈍 奶粉 yena都唔係到

冇清純

清純：無野食我走先

油又唔同咗樣

唔撚怪

友帖fromis_9代表
小智話：「雖然低清，但我無私。」

*好撚怪

下巴就甩咁

個個好支力咁 但膠真就好精力旺盛

好恐怖

整容失敗咁

。。。。。

五分鐘就完左

頂 明明focus緊我菲 成日俾膠真轉移視線

點解有3件唔見左既

第八頁黎明

你油好攰咁

見到油b挨落膠真度 然後膠真面容扭曲咗一下 唔知有無眼花

新POST留名
2018-11-13 今天又顏射了柔理。。。感覺真好

頭先f9都有去？

唔怪得咁靜 啱啱縮細咗嚟聽 邊幾件消失咗

Misa

清純：我依家要攻略奶粉 唔得閒

櫻真心嚇到

我唔係Misa

nako係度

misa開咗分身

日本line係齊度
肥hi同奈子企埋一齊

心諗：what？！要我講韓文？！

標清都要save

個名又好熟口面

之前留過名
Mid term 太忙少左追post

f9今日無下班路
睇完f9預錄，
之後生放又排唔到 ...
知道f9無下班已經想返屋企
唉 不過一場嚟到 算啦 幫大家影埋咁解
之後等The show下班
下完班 腳仔攰 坐咗陣 見到izone車都未郁 就知佢地未正式下班
咁咪坐住等 當休息
都等咗一段時間佢地先出嚟
我都唔知點解無f9都肯幫你地等埋

歡迎番嚟

你睇中左ione入面邊個

小智你真係戰地記者黎

應該係我

你幫咗我地 我地會永遠感激你㗎

沖完涼返嚟乜都冇

冇娜B好冇睇replay嘅動力

唔洗晒時間睇

個開場白長到瞓得着lm

俾你J 飽佢

講真 無乜感覺
睇樣就 nako & 清純

想問starpass啲票券係咪唔會清空?

仲難頂過雙馬尾

開頭冇左元英個下個個笑 講eyes on me個度

隻眼仔都特別cute

應該唔會呱

見小智大神咁用心幫我地ione影相
小弟再拜

好勁,仲要企到咁前影

勁

真。駐韓記者小智

尾哥又有工開啦

個陣夜晚係好難影...大神都難拍

我睇返
3:01係咪

彩讌個樣睇落唔係好開心咁

個咪出左事咋

唔係走音喇

因為櫻唔係隔離

cut咗娜B rap

今日the show舞台 cam man係咪唔鐘意油
到佢唱個啲位都冇鏡頭
同埋而家打歌興最尾zoom近人架咩
我以為得mcd係親生女先會咁做
點知the show都玩近鏡

真係架
我聽多幾次點都覺得係走音喎

邊度

今日全隊人都應該好攰
唔止彩讌
清純 Nako同好多人都頹樣

范善寗

范善寗

范善寗

其實一直想問 相入面係講緊邊個

等我去關心返佢地先

想知佢地有咩恩怨

港鐵職員！

Same

2:4x嗰到最好笑
直接遠鏡
鏡頭比埋娜B
都係pre chorus
油B嗰到係遠少近
彩元係近到跟住走最後遠一遠再近返收尾

個dead air好正

今日個stage睇得過 好少油
一到油唱就影第二個

真•戰地記者小智

發現misa又可以扯爛油B個白色bra

咁范善寗係指邊位

咩相？

O MY好正

彩元仲唔仆返屋企溫書

唔好問啦

係咪block左

呢個post有兩個戰地記者
一個係殘巴 一個係小智

可能彩元玩開天才波

真係好好笑
唔係影咗都好朦嘅都唔比油B

ok 咁唔洗同我講

同埋導清係咪痴線佬？

咩事?張自爆圖好耐之前啦(都已經唔記得係邊個) 做咩又搞事 煩唔煩 阻住追po

係

屌 係wo sorry
其實我係測試緊導彈
大家唔洗理我

如果fail左會點

阻唔到我 完全封左

點解仲有人理條on9

我半block佢成日都ar住個page

有第2個都市傳說
殘巴

善用起底

cam man係wione

不過彩元成個高材生樣咁 冇事既

cam man真係唔妥油
俾其他人鏡都唔俾佢
佢唯一大頭係最後個到

我發現要block 一係全封 一係唔block 半封鎖係冇意思既

網上傳閒彩元係有錢女
應該唔驚既

好似個個都有錢 唔窮得去邊

個個都有錢囡
埃鬆咁咪無窮撚

好似冇人po

個idol仲有錢過啲fans
心理極度不平衡

娜b同權b睇落唔似有錢

最窮果個係奈子肯定

明明以前導清淨係笑twice嗰時都無咩幾好笑
依加就完全淨係煩膠on9仔 迫9我block

咁多條live片 the show係影得最好 又清又平均D時間又唔會影去第二到

宜家做idol家底都有咁上下啦

窮撚

主要係cam man ho ball

阿權已經係社會人喇 唔會靠屋企喇
yena可能真係冇咁有錢

我覺得都係fingfing下...

忽然諗起IOI嗰陣世正提過以前好L窮

都話 最後原來全部都係富婆

24歲仲做練習生
應該係靠屋企掛

肯定清純係富婆

cam man應該真係唔鐘意油
o my佢又俾人fing走咗
the show ho ball

最後D錢上次拎晒黎買包

好鬼諷刺
愛豆身光頸靚 屋企分分鐘中產 出嚟一兩下又搞到班真窮撚打工一族課金衝銷量入fs送埋禮物 或者買機票飛去做戰地記者

但係見到佢哋咁可愛都真係心甘情願課

Sad Frog 反而望落家境一般

世正先係真.窮撚
仲要拖航母

注意: 我只係友帖 外援嚟咖炸

唔係成日影izone咖 ...

娜B雙馬尾

以後IZONE相靠你了

小智大神肯為友帖影IONE
好感動

影佢屋企都唔似豪宅

應該正常家庭 又未到世正Iu個堆

肥hi都係啦
普通日本人屋企咁

咁可能我睇漏眼

佢地屋企係香港都係豪宅啦

話說星船孖寶家境點

oh my真係次次一zoom埋去又zoom返出去遠鏡

我地一齊互射

香港地價

不過咁講，女仔做練習生應該唔洗家底，
除非係獨女唔養頭家唔掂，
男既唔讀書走去做就真係玩命

膠真應該唔錯 有廣告拍

紅得起都算
紅唔起

日韓門面

而家做練習生好多都有家底
大公司個班

可能唔想出鏡姐就話人單親

有廣告拍唔代表屋企本身唔錯喎清

屌 呢啲無得比 可能香港住百幾呎嘅人出到去人地國家 一講個樓價人地都以為你住緊豪宅

你又岩喎清

香港人的悲哀

櫻蛙

彩讌:

來生不做支港人

來生先算啦

點知做左韓國人

非洲人

9up下
好奇元英多d

之前個乜撚野投胎生成器
仆街抽極都係印度

睇咗呢個gif 7次,逐個逐個睇反應

真係台韓混血嘅話屋企應該唔太差掛我估
不過無證實到

我都係

事出必有因嘅
如果唔關事點會出到拼音名出嚟

我抽左3次都係東歐

佢幾時先去轉台灣
到時實講到呢樣

唔肥唔食

咩mcountdown in taiwan嗰啲?

Hate跑步

上網睇過佢哋啲街頭美食

同一張相洗唔洗po咁多次

一個人去睇電影

呢個

抵佢肥

寫hate減肥算啦

櫻都唔鍾意運動 好似

?

全球最快樂嘅國家 我愛藍罐曲奇

彩讌快d上RM

結果:巴布亞紐幾內亞

佢又唔肥喎

非到

佢似係在石fans
成隊上rm喇

櫻識節食姐

食人族

果次先食完拉麵
仲話돼지요

瘋狂吸入

奶粉就真係似d食極唔肥既人

珠珠

禾 玻利維亞

雖然唔知點解無寫
但記得清純都講過唔鐘意運動

你地就好, 個個都有機會做大肉腸

安宥真昨天簽售後記
：我覺得宥真也會很適合當DJ！
🐶：DJ…？
：因為你很會說話～
🐶： ㅇ ㅂ ㅇ ?? （她突然把一隻手放在耳邊另一隻手做出打碟的樣子）
：不是ㅋ ㅋ ㅋ ㅋ ㅋ是電台DJ（主持人） ㅋ ㅋ ㅋ
🐶：啊ㅋ ㅋ ㅋ是電台DJ ㅋ ㅋ ㅋ ㅋ

頂真係好膠呀

鐘意跳舞 上rm 但討厭運動

成班都唔鍾意運動

你有機會做練習生出道

妖原來唔係一樣

彩元住江南區, 屋企應該都非富則貴.
btw, 彩元個家姐都

14歲又扯到咁高好難肥

依家RM都好少玩撕名牌

有冇圖?

奶粉似model身材 面細細 瘦 高 腳長

[img]圖片網址[/img]

啱啱個期

屌那星，禁左幾次都係非洲國家，
注定下世要做Nigga

秒殺唔計

你真係不孝

非洲大肉腸

姓名：安宥真
吸飯的point：鬧騰♥︎/調皮/可愛😆/厚臉皮！
生日：2003.09.01
血型：A型
暱稱：安宥丁 安狗狗
喜歡：碳酸飲料/激烈歡快的音樂/蒜味爆米花/辣炒年糕/炸蝦/鹹的食物/綜藝/WIZ*ONE😆/睡覺的時候聽歌/購物/拉麵/在外面吃飯
討厭：早上很早起床TAT
給飯的一句話：諸位WIZ*ONE！我們未來的日子也要一起度過哦！康嘎密達♡

終於有人譯膠真既野

其實下星期打歌期係未完？
j line係未會有時間返日本呢

可以睇返決賽或者第2集chu

以前真係好好睇

奶粉塊面算大 唔知係咪babyfat

注定做亞洲人

依家算好睇
畢竟我都係睇家族魂嘅
要珍惜RM

佢對腳真係

下世東南亞見

特別自拍佢揸機個陣

好驚
支那出現咗3次

有3個都係勁快俾人捉到

頭型怪，梳馬尾時個額尖到勁過Juri

再上一期萬勝節都算係咁

好鐘意以前d特輯 好有創意

佢對腳要有返d肉地先好睇d

啲字。。。

下世做美國人
試過一抽瑞典

肥仔PD嘗試做返以前個style
我見到佢地有努力架啦

得日本line d字靚
其他人d字撩到痴線

喜歡安狗狗嗎
都係狗姐

仲諗住能力者sure win

上期其實好睇

突發
櫻花wink到啦 好似

算啦

鐘國都傷左 其他人都帶唔起個緊張感

我覺得有心比嘉賓贏
不過算啦 要佢地好似之前咁跑好難

櫻電台d貨仲有1集？
應該要返去錄？
帶埋彩燕

我都覺 老虎認真應該秒完左
之前2ne1個集J左好多次

似有得繼續錄

求新聞標題既準則
明明舞台上清純一副死豬樣

做乜食筆
做乜要P到咁

the show cam man係咪患上柏金遜

老虎今年四十幾喇
老喇
仲邊似以前咁好體力

寫咩？

好夾硬黎咁

Dara 天線頭嗰集？

見佢拍到個身傷曬真係

快啲結婚啦
真英係唔錯嘅選擇

其實係佢自己做gym整傷

清純開心的擁抱

唔記得左 偶像大賽個集 有2pm

一半原因係運動過左火
一半原因係自己本身有病痛

隻手
戀人式擁抱

自心想智孝多d 雖然冇咩可能

私

覺得佢會搵圈外女

鍾國需要啲活潑活力啲
智孝都好 不過真英應該會啱佢

你想條片多油鏡頭定fing fing下
我寧願睇fing下fing下 都好過有油大頭

之前失敗過

私心想佢搵圈外
老虎望落係超大男人主義果d
唔知接唔接受到老婆出街拋頭露面

其實都幾難下 圈外人難接受

佢係合唔埋隻眼

Fing到
根本唔係fo人嘅屌

櫻花唔知點解無端端上左熱搜

佢好似本身s spine,要keep住做運動黎support條腰

到依家都認唔到佢個韓文名

其實鍾國做左手術之後
GYM強度可以減返
後尾佢講返做GYM係佢興趣黎

大主唱上唔到 而櫻上到
咁大家知櫻花喺背後做咗啲咩啦

其實第幾個係佢？佢唔係叫 미야와키 사쿠라？

係啦

櫻
唔洗勉強

有佢名咩

第7 IZONE miyawaki sakura

哦哦哦哦哦哦哦

第7, yes

恰眼訓下話呢張

留名加深夜叫春之掛住以前俾成班姐姐圍住黎鍚既佳恩

而家做人姐姐, 將你以前接受既愛分d俾deedee啦

櫻花真係好撚黑心

又會咁嘅 無端白事

btw bts單嘢搞到咁大 睇下愛國曹個計時炸彈幾時爆

yt啲外國勢力話櫻似card captor sakura

八奇櫻做野喎
第7有D低

個名係幾似

邊位

想問個問題...
百變小櫻套野講乜?

古羅卡

姐係咩?

溝港男

個fd有好撚多套衫比小櫻換
儲卡
哥哥個靚仔fd
小狼

好似無喇

收集吹走晒既卡 再將d卡轉做櫻之卡

個fd話小櫻係cosplay黎 集集唔同衫

櫻花飯係知世

如果BTS單野真係肥秋爆出後既話
愛國單野應該無事

知世

肥秋咩事

OK 明哂

睇我個名都知唔會睇呢D動漫

笑咗

因為佢個fd知世日日俾衫佢換
第一代痴女

我係李小狼

之前肥秋整左首歌比BTS
但係BTS冇擺首歌係佢地專到

唉 ... 聽日九成又入唔到生放 ...
好撚sad ...
依家f9長期得生放...

好撚多韓飯係用知世頭像

你個套又講d咩

據聞BTS單野係肥秋放風出黎
搞尻BTS 報復無得作歌

咁點解係爆出後會冇事

好撚悶
唔需要睇呢D咁弱智嘅動漫

只會推薦人睇七大罪

肥秋有咁勁咩 唔覺佢有搞過咩人

清純係知世定小狼呢？
彩讌似係知世

肥秋搞BTS
但肥秋唔會搞izone

睇殺人網球

呢個有道理

最後都係油B羸

最近史萊姆都幾好睇

我係男人都搞尻男團啦

邊個係雪兔

講起殺人網球

近排追最新閃電十一人
好撚正

睇左一半棄左
覺得有個女巨人好奇怪

等緊第3季 七罪

仲出緊....
我睇到佢玩時空穿越就冇睇

從來唔覺肥秋有咁毒辣

有冇人記得之前清純介紹個度新動畫叫咩 我唔記得左

好睇喎

冇睇動畫好耐

正呀依家
又踢返世界賽

睇歌詞就知
肥秋係大愛和平撚嚟

進巨

屌一講百變小櫻我個腦就好嘈
係咁知世知世 古羅卡古羅卡

Go就放棄左

唔係 係佢係twitter人地問佢近排有咩介紹 佢講左一套新既

明明左膠比人話加翼
慘到

櫻花暗戀緊sad frog?

巨人，未聞花名

咩咩兔仔?

睇左簡介 終於係正常足球

睇到天衣無縫就無再睇後續

頂唔係 新番黎 我自己慢慢爬返izone個twitter先

又返反去以前？

唔知咩兔

錯啦
睇世界賽頭2集就知咩事

生放得幾十個位??預錄早好似係早, 但多D位?

果個來點兔子吧都係舊既

係囉

佢 冇外星 戰甲 同上身
我覺得已經正常

我睇埋曬啲偏門漫畫 呢度應該冇人睇

可能有呢~

睇咩先

我睇銀魂

今晚變左動漫台
終於可以加入了

我睇火影
火影世界第一

火影世界第一跟隊

都有睇但冇完全追曬 去到後期skip曬

曺柔理、金彩元、崔叡娜 你地點分

千鳥勁定雷切勁

玻璃面具

鍾意死神

曺柔理>all
係咁

今季哥布林殺手正
Sao同jojo有追開都一定要睇

雷切不解釋

應該就冇分別
但係個印就係雷切勁D
岸本都懶得諗呢D野啦

藍染定一護？

樣 睇完認人睇mv同live都分唔到了

櫻花真係啊櫻
清純係佐助
彩讌係鳴人
權F係大波田

櫻邊有咁港女

好撚多哥布林呀呢季

你冇睇pd？

我唔睇動畫 單純漫畫派

哥布林追緊漫畫

屌你認真咗

其實izone都算好易認 除咗愛國曹又抄人個樣個陣

OK喎
但係佐助咁勁
清純賣廢喎

17+既呢套？to love d fd？

紅天女

靠兄幹咋

我公司枱頭先有盒小櫻古羅卡，新買

15+

就算權F 係大波田都只會係一個鐘意佐助既雛田

即係mon貼？

浦原喜助

死神睇到後期冇mood 係咪都月牙天衝

調返轉 小弟淨係睇動畫

咁本身都要有返咁上下資質嘅
佢後尾隻眼都係靠六道姐

你應該未見過櫻花閪面
好似話佢煮野食有人話唔好食佢立即閪咗

其實唔係好想喺到做教學

簡單答一答就算

生放一團平均有10個位

兩樣都睇

我追開動畫 追到冇癮

唔係
講減卻師 友哈巴赫

有冇得睇

No 我果盒唔係透明卡

又幾似
鼬係初媛
幫佢打天下 舖好哂路 最後自己死左

我上星期番睇完
因為兩三星期前睇完動漫台個post
原來轉個觀點，當死神係壞人，滅卻師先係正義，成套野會唔同晒，原來好多伏線講呢點

兩邊都睇 幾年前
6個月前專追漫畫多 不過動畫都有睇少少 可能睇每季最hit個套

紅姬 op

我自己極推薦2套
第1套就七大罪
第2套連櫻都鍾意睇嘅英雄學院
最閪個套叫黑色五葉草

動畫太燒時間 同埋我唔鍾意有聲and彩色 留翻啲細節畀我幻想

同意
有對眼大撚曬
正如有美波buff贏撚曬

冇 睇綜藝入坑

你見到既只係鏡頭前

打完烏奧奇普拉當死套完左
之後好悶

Plus ultra

咁我建議你睇返PD48

動畫好無癮
分鏡有時做得好差

又諗起櫻笑人肥件事

返去追返

之後變雙刀流唔好睇
終極月牙天沖正

遲下先熄咗電腦唔搵住

呢個的確 漫畫睇得快好多 動畫有時睇岩好睇既 真係忍唔住睇一兩集 跟手去搵漫畫睇晒去

睇多幾次生放認得嫁啦
叡娜 = DO咀
彩元高D白D
柔B 成日嗌個個

最少睇返頭4集 之後個d有d悶 前面好睇

哥布林會捉人類做肉便器
男主就係家姐為左救自己而被哥布林女女女殺左
睇男主充滿戰略同暴力咁去哥布林個巢打無雙

畫風型
但劇情越黎越悶

等下一季 intern篇

火影淨睇咗第一部同疾風傳
鳴人嗰仔嗰套唔想睇

久保帶仁 後期其實有啲亂
好想佢開新作 不過佢應該有排休息

配合置頂文
睇完後六集會好憎柔B

好多18+位

我都無睇
劇情太閪又係呢d

不過就咁google 漫畫d圖完全係18禁邊緣個d黎

上次追動畫好似係2013年
最尾追嘅兩套動畫係加速世界同巨人

要構建一個嚴謹既世界觀真係好難

自來也死左就冇再睇火滾撚者

加速都係睇返輕小說算啦

真係火滾撚樣

歷代火影最鍾意二代
有冇同好？

又轉台

我仲有追巨人
其他無了

d人話最近劇情又好睇左

Overlord都幾好

我知加速小說好睇好多但嫌佢多追唔落

試下睇黑色五葉草咪知咩叫真正閪動漫

三代Fans

睇左十幾廿年漫畫
人生中暫時最鍾意既係少年犯之七人

梗係黃色閃光啦
型到

自己冇睇 朋殺話
其實係差唔多劇情

加速動畫得一季觀眾好難入到個世界

我見都係初代同四代最多飯

但我醉愛二代

黃色閃光個螺旋丸J到依家

睇左十幾廿年動畫
人生中暫時最鍾意既係魯魯修 同那朵花

最鍾意 天上天下

初代又係岸本BUG黎

唔係話有第二季咩

第一次睇個陣已經估緊係咪同鳴人有關係

那朵花

我三代Fans應該最稀少

呢個po每日可以轉幾多次台？

二代成個過客咁 可有可無

睇左一季 最後決戰加哂buff打好正

貼返d izone野先

日本賣晒d izone碟

最有趣係 轉極台大家都仲有野傾到

打機就成日用

更係啦
後期個個開哂BUG
個個開六道
三代真係收皮

清純twitter講個套係魔法使的新娘
@人生巴

有睇佢嘅設定嘅話，佢係好多忍術嘅先驅者同埋火影但玩水

阿伯不了
覺得佢幾廢下

出到第三季喇

已經慣咗
不過有新朋友入黎都會答佢野

話哂二代都係發明家黎
冇佢就失去好多野

後生嗰陣勁

後期路人甲

實有嫁，唔知等到幾時啫

有冇人有睇妖尾

好少人識咁撚多遁
根本開頭就屈機

係呀係呢套 我search左個封面幾好睇 但唔記得mark低個名

覺得佢最似一個「影」
一個阿伯為了條村犧牲自己

好感動
不過催淚動漫最鍾意都係可塑性記憶
唔知有冇人睇過

又係睇得一季 納茲出極都係果幾招 頂唔緊

但後期打仗個到真係弱咗好多
五影會談開始岸本好似high大咗咁寫到神格化曬

淨睇咗一集

Btw有首op係Boa唱

講起妖尾真係ON9
納茲一拳打撚死左黑龍
個百年任務都唔撚睇

好記得張改圖

點可以唔睇足咁多集
清純 sakura nako 彩燕4個人格都好出
仁美同權f個人格我反而覺得到團綜先出到黎
柔b人格由頭出到尾
牛屎 膠真pd派膠都好睇（嘔橙汁好難頂）
Sad frog 元英 彩元 3個我都覺得未算好出

有睇過但未去到喊，有眼濕嘅

有冇人鍾意D鬥智漫畫
LIAR GAME, ONE OUT 果D

四月是你的謊言

Liar game劇集算唔算

屌
呢套真係喊撚左出黎

仲想問百年任務好唔好睇

btw我好似search到twice子瑜佢地嘔橙汁相
韓國應該真係好鬼興呢個梗

嬲撚左
咁撚HEA
屌佢老未

我鍾意運動類
足球騎士 鑽石王牌個啲

我後悔買左6x期漫畫
完惡魔之心後越來越爛

見面之後5秒開始戰鬥

近幾年剩係睇過命運石之門

其實仲想講CLANNAD
呢套真係神作

算既
其實ONE OUT真係好好睇
估唔到打棒球都有咁多cheat出
已經翻睇左好多次

光速21 好懷念

火之丸相撲

點解千鳥同雷切會係呢個po出現

追曬有d難
個人建議兩倍速睇加飛d重覆剪接
頭四集一定要睇基本決定咗個組合
之後d輕鬆可以自己決定
到最後個兩集同831小心會睇到灰曬

Liar game
但好想打尻個女主角

呢度係吹水台

得閒上網搵嚟睇

以為入錯post

面麻

足球騎士又係外掛
完左動漫都冇睇漫畫
用阿哥個心黎移植之後出返阿哥個靈魂開外掛1打10
CLS

※如果唔想破壞許允真係你心中既形象既話 千其唔好睇第7集

有冇真係咁巧合呀

近期嘅鬥智漫畫
約定的夢幻島算唔算?

咁推法今晚又爆post

有神崎直既豬隊友先顥得出秋山的厲害之處

冇睇 想問新嗰套同舊嗰套咩分別

影月別相姐

訓先早抖

唔算啦
不過都係近期好睇既漫畫
仲有dr.stone都係
用科學救世

54. A #WIZONE asked Chaeyeon who she would go shopping with and she picked Hyewon and Sakura - Hye because she’s stylish and can help her pick nice clothes, Kura because Kura lacks clothes and style and she wants to buy Kura nice clothes. Chae is such a good gf #Chaekkura #IZONE

冇入錯post呀 我po返d izone野先

咁係咪即係hk mama會有izone?

※影片內有一半係油

鬥智漫畫:進巨

劇集一定要簡單,睇漫畫睇到頭暈

都係有清純
OK
3個一齊行

好想一啖啜落個moon度

點解呢段野可以見足幾日咁
中英都係

你個mon有油呀

三人行

舊套係世界線A救女主角

新果套係世界線B 女主角已經死咗變成一個虛擬人物，但男主角仍留有世界線A同女主角嘅回憶

無離題

希望啦
佢下面寫IN JAPAN

一定係櫻花最窮，間屋得3,400尺

遺珠討論區

屌你
玩野咩

個pose表情好老餅

有冇鬥智動畫推介?姐係NO GAME NO LIFE果類

目前為止只係話韓日有

其實有排畫
應該唔多人 好急急腳咁完
後期阿哥 最後一次上身 跟住就消失個集好睇

3400呎 最窮？
係咪我開啓既方式唔正確

打碟嗰隻DJ，佳恩

你講漫畫?

唔知啱唔啱你
個人覺得金錢掌控好正

好耐都冇改過禾豬圖
雖然都係2,3個月
但睇返都好懷念

Meet IZ*ONE at 2018 MAMA FANS′ CHOICE in JAPAN

2018 MAMA #아이즈원 과 함께 하세요!

2018 MAMA PREMIERE in KOREA | Dec.10
Dongdaemun Design Plaza

2018 MAMA FANS’ CHOICE in JAPAN | Dec.12
Saitama Super Arena

2018 MAMA in HONG KONG | Dec.14
AsiaWorld-Expo, Arena

咁即係點？izone個youtube度info咁寫

Feel到有聲

唔知LE度有冇人睇slam dunk
我最愛

今個星期twice賣左 33000,exo 26000,izone 5000隻

我睇黑子架喎

藍柒篇重點：崩玉同皇鍵係由大量魂魄合成，靈王宮堆友個個都有皇鍵，藍柒就係想上靈王宮改變世界

完現術篇重點：屍魂界正hihi, 所謂代理死神証只係監察器

千年血戰篇：爛左，但background 勁正
靈王真身原來係滅卻師，只係被堆死神操縱，靈王死左死神可以有能力掉過第二個人去做靈王

黑子就有

睇下先

係 不過真係完左啦

韓國區熱門1

但呢集可睇到nako既智慧

黑子

暫時覺得只有鋼煉，eva係神作
題材正，故事完整

又唔入貨

永遠經典
打山王

slam dunk神作黎
黑子比唔到

kda>exo

等進巨完啦

睇到我想喊, 爆SEED打山王打到傷哂

最尾段無聲畫

人沒有的犧牲的話就什麼也得不到，為了得到某些東西，就必須付出同等的代價，這就是煉金術的“等價交換”原則，那是我們堅信，那就是世界的真實！
名言

每一篇都可以互相連接 咁先屈機
好過reborn 間唔中就出日常篇

熱搜貌似與遊戲宅櫻有關

咩事

黑子
打波開ZONE就可以了

進巨漫畫，認人大考驗

巨人啱唔啱睇

Reborn 超級大難尾

未聞花名琴晚睇cut喊到仆街 應該係話琴晚屎忽痕係b站搵啲好sad嘅動漫cut+插曲咁睇 對眼喊到腫晒
螢火之森 未聞花名 暗殺教室 CLANNAD首歌
屌

好撚大壓力呀屌你老母點解人讀u我讀u讀到咁撚樣

永遠都睇唔到打蓋亞

屌剩係哩段野已經打曬冷震

屌你老母

想捉柔理嚟幫我含撚

老老實實漫畫真係衰畫功，唯有動畫補完

咩事咁睇唔開

睇cut.....

我都係理科人

咩事呀？

到而家仲loop緊

我都係求PASS

發洩落賤婦身上

拍著左個掣了

依家好驚進巨爛尾
世界觀用左成年完善
唔想佢令人失望

記者變哂wizone

hahahaha我就嚟癲啦hahahaha

然後再睇#1

難啲爛尾 創仔已經度好大結局

我地被串係追韓星新手了

可唔可以正正常常咁講下咩事

你差唔多啦
話哂都係三大
係冇女姐

鋼煉 真係好代名言
真係好好睇

hahaha好撚好睇呀

你講緊咩

係驚佢俾出版社迫拖劇情

未得閒追 宜家準備通宵預備present

大家做吓好心，正皮misa啦

屌今日HXH個消息 漫畫變小說

笑左+1

岩岩睇完死神BLEACH 千年血戰篇 ，有野想問

入面兩篇分析值得睇晒
睇完會覺得死死個background係神作級
只係jump唔俾玩黑暗，死神唔可係壞人，令個結局爛晒

21我都有睇 係的唔起手肝睇黑子，覺得取代唔到slam dunk

misa嗰堆圖都唔知負皮定正皮好

為了不讓人類得意忘形，要給你們正確的絕望，這就是真理。

活著，總有一天生命會燃盡，肉體會回歸大地，並且會盛開出花草，靈魂化作回憶，在人們的心中永遠活下去世上的一切生生不息，循環往復，人的生命也是如此

misa巴加油
柔b愛你

多謝

希望有次金鐘m記聚會可以屌哂大家屎忽

咁多靚靚格甩底更正

比佢發洩吓
我驚佢讀到真係去咗找數

幾時final?

搵到張圖講gugudan點解紅唔既既分析有冇人想睇 長圖

我把手還給你
一定要嬴呀，哥哥

有重制版 可能會睇

12月5 第1科

屌你28先完sem

仲耐過我
慘到
加油

喂屌咁啱呀

橫跨成個假期先完sem

溫書溫到變咗咁樣

考咁耐
日期好散？

乖,癲完就去温書啦

新wizone報到
啱啱睇晒produce 48
迷上咗櫻花line
我想問呢度會唔會開團訂mnet個簽名碟?

教育是培育，並不是扼殺

講得唔清楚
係11月28 完哂返學日子，12月5開始考
考到12月17就完

【pann】gugudan之所以不成功的理由

奈子都鍾意世正 我諗都同主題有少少關係既

有冇人會玩switch版pokemon 等緊出
為左玩佢 ，上個月開返pokemon go捉超夢夢

唔會啦
不過可以睇下IG站嘅
櫻站有開到

櫻花line係櫻讌純？
好似之前有post過 但無咩人理

到底咩叫櫻花line

櫻花關條line咩事

串鳩櫻花波細？

唔明點解一個女人仔都作到一個咁有意思咁完整又寫實嘅作品

團綜睇埋未

有咩?game promo ?

咁依家應該係project期
其實真心好少時間可以溫

search香港櫻站？

咁都推到櫻波細

睇番佢寫好多 對話都好有意味

我人生有2個恩師
鬼塚英吉同殺老師

櫻讌夠啦
其他人走開

咩料

yes
ig 櫻個首站

當年大學有course要睇eva睇到頭都大埋

讀到傻咗
櫻花泛指日本
=日本line

清純: 哦 係咩?

我睇啲大陸翻譯，即係hitomi,nako,sakura

Gto又係jeng

你睇頭兩行就得
下面只係mama宣傳嚟

咁韓國係咩花

唔中櫻簽唔好問點解

櫻花line
我仲以為講櫻花條髮線

依度最歡迎新飯
尤其係油飯

ps4:哦 係咩？

如果IZONE拎新人獎ONLY
唔洗去哂3個場

禾就系新會然

櫻花=日本
泡菜=韓國

彩讌

佢哋兩個可以一齊玩

泡菜line
好好笑

菊花

yuri

櫻又俾清純強抱

個團四分三人都分到line
咁整返個走油line先

你有save低我d圖
好感動

呢度推得好快，追都追唔切

訓覺都要戴住

其實即係頒3次獎？ 一樣既？唔係太明

呢到係咁 慢慢就慣

最後直路麻,又1001了

六個月左右 234個po

每個地方有唔同獎頒

廢話唔駛追
等睇summary

終於見到nako

到瞓工就發現post都爆埋

呢度d人痴撚線

話說水母一開波係捧花隊唔係世正
就算而家都係谷美娜
不過啲資源飛曬去世正度都無法
鬼叫佢本來就紅

留名等睇有痴線佬紋上身

鏡頭前都咁做 可以想像到佢係鏡頭後會做左d咩

一日轉幾次台
遲啲打完歌真係日日off topic

因為上年新人獎都係日本場頒哂
跟著都冇黎到香港場

高質！！！

練速讀 同速掃唔岩自己口味既訊息

mama 19頒獎禮將d獎分開3日黎頒.
izone 新人獎可能會係日本出現.到時佢係日本表演加囉獎已經ok. 除非韓場/港場有獎關佢事,如果唔係唔出席都ok
今年d獎應該分哂比bts同w1. 所以佢地應該跑幾場

又諗起團愛po班傻柒

金世正and her friends

清純會去搞其他人嘅

其實d團打完歌會有咩做？新手一問

應該係韓國場頒
因為所有入圍新人獎嘅都去韓國場
東漢

唔係你谷邊個就紅嘅

同問

屌佢
MAMA香港場次次都唔講哂LINE-UP

叫春

IZONE一定日場啦
W1有中國人就會黎香港

想睇

睇咗 #846

不過最鍾意都係櫻花 又靚又順攤又岩高度

咁應該唔黎香港場LU

拍廣告，出show同練下一首

佢地休息個陣可能又上綜藝又準備repack
日本line又可能返日本幾日加update sns
到時一樣忙

認真
通常都係消失幾個月咁(除非有工開)
然後依度個個就話好掛住啲老婆呀囡囡咁

864

唯一驚喜係2ne1

返學 休息 旅行
有啲就會有個別行程

櫻大撚把野做
油B返去練陣唱功先啦

見到靈王一野就死真係呆左，仲有零番隊又話幾勁幾勁，點知又係比人秒

肯撚定睇下邊個個日行程就到先過黎

櫻係咪會有大量外務

我怕幾個月之後又唔知變左咩樣

打機,食雪糕

問過我讌未

肯撚定

上綜藝
商演
公演
拍CF
準備新歌
準備演唱會
上頒獎禮（年終）

到時唔洗blur都得可能

變返有情

完打歌
又冇綜藝拍
又冇CF拍嘅時候
應該返日本?

唔駛練都仲係大主唱,再降多幾個KEY咪得

不嬲覺得細團冇資格話捧邊個，
你係首歌爆唔到，就算搵個成員狂上節目，
個團都唔可能會紅

btw依家年尾都有排忙

無乜翻去機會啦，俾mnet chur爆

限定團相對黎講好d
公司chur盡
見得密過其他團好多

係咪應該難d 話晒限定團 冇乜時間比佢地有空期咁

感謝都好d

28號AAA
跟住MaMa
好似仲有其他
反正班囡年終唔做諗抖抖

其實日本line有咩個人外務
最多咪係廣告
綜藝唔見得上到

其實仲有講akb果邊
講下尾高朱果d都得
恥笑禾豬又得

KIM TWINS

黎緊12月3大台歌謠大戰
仲有3大頒獎禮，綜藝演藝大賞個d
音樂頒獎禮melon gaon sori bada個d
之後到新年遇像運動會,農曆新年又唔知咩idol特輯
之後到新年後又唔知會攻日定出第二隻album...應該冇咩break位

靈王只係1個被死神操控既滅卻師,靈王係滅卻師呢句係友哈同靈王隻手講既

中間仲有MAMA

全團咁上既話咪上到囉，
大不了咪keep住拍團綜增加曝光，
之後又到日本出道，
有CJ爸爸撐根本唔會有空窗期

尋日去訂左
我上個月都玩返pokemongo諗住轉小精靈入去

儲夠歌日巡/世巡
變人乾都似

畫面舒適

五月幾又係19大學慶典
到時候瘋狂出show
請夏都係狂去大學show賺錢

由睇左十幾年，最後結局居然係咁
妮露同破面排第六果個係點又唔提，感覺係佢故事結構唔夠嚴謹，記得果時每出新一話高登啲人就會話又係十秒睇完

係咪唔會上到紅白

唔會啦
講到明封韓流

岩岩先韓國出道紅咩白

就算打完歌
除左櫻個電台同日本mama
唔好ff佢地有時間返日本喇
望佢地每日可以訓多幾粒鐘好過

櫻：訓覺無意思，我要打機

咁應該都冇得休息
有排先攻日

淨係3個日本line返去跳rose

一招技就兩版紙，角色大頭又一版紙，
點樣唔十秒睇完？

會抽碟既油飯

推

時間岩岩好 係時候訓 早抖

大直路

輕鬆

櫻依家多野做d
定係日本果陣多野做d?

瞓啦88

黑色潑墨

中到唔開

睇返IOI同W1就知izone係唔會有放長假既機會
有幾日抖下都偷笑